★J慧中時間又到了！（108)

LM

老貓rip

Lm

突然appear

仇栩欣旗袍Look「拜個早年」 獲街坊讚「又靚又叻」

Busy This week

黑警係西九龍中心拉咗撚個影相手足

busy @this?

say many times

hk street is danger

留名

又spin去bus

冇犯法驚咩黑警拉

反映巨乳事實

請停止狙擊巨乳

Busy識女仔
唔似你

西九龍被捕青年警署內被施酷刑襲擊下體

老貓幾十歲都a0

班黑警覺得打人就正義

老貓點睇#3

老貓點睇林鄭今日全部政策都幫到你

公眾假唔關佢事啦

bad taste

但未講點申請

失業真係好Q正

Only work is good

前提要有錢

你撐林鄭嗎

no $ no撐

有錢就撐?

留明

游G嗰張新古代人圖好撚唔掂

老貓盲閪confirmed

Very old and ugly

None j

see see how many first

Why you 一啲骨氣都冇?

點解唔學下us

支鬼DNA

why 牙中love旋轉？

其他主持冇呢個癖好

老貓有冇睇31台

4獸出10000

牙中love俾人反轉嚟fuck

似

always cap

Why負皮?

wrong press

馬上道歉

有冇睇視點31

石丸 又被游b請返

唔比係恆肥揸機嘅咩?

青樓feel ,古代G

石丸 IG

U follow石丸?

die soon

no

石丸post落我個post內

呢個post?

佢狙擊緊你

佢明顯話U lazy, 要kill U

原來石丸係港共請嘅消滅poor專員, kill jobless ppl例如U

直頭係terminate old cat

老貓過唔到年,石丸出手鳥

（丁力style)

FC

Work can rescue U, escape from 石丸 killing

公海now熱烈研究 如何失業

我姪女留低左部巴士模型 老貓想睇嗎

send to CU

only watch AV

你見到巴士會性高潮

100%

FCed

大家點睇

警方濫權濫捕無日無之，除了勇武抗爭者之後，「和理非」遭到濫捕風險大增。而今午（14日）網上兩條片段，一名青年於深水埗西九龍中心美食廣場用膳時，拍攝知名藍店「神戶食堂——空姐牛肉飯」時，誤將兩名休班警員攝入其中，之後兩名警員發爛，聲稱青年侵犯了其私隱，並將青年帶走。警察公共關係科晚上回覆《蘋果》查詢時指，便衣警當時被青年以電筒照射，遂以涉嫌「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」將他拘捕。

點睇羅致光話兩蚊優惠係鼓勵長者做野

政府就係計過數，不太多人做嘢才批

唔見 長者生活津貼降到60歲？

Why U always want 不勞而獲?

開工 = have $$

老貓點睇？

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

老貓點睇？

1960年10月12日，日本青年山口二矢在眾目睽睽之下沖上主席台，用短刀刺殺了當時首相的大選熱門日本社會黨領袖淺沼稻次郎，徹底終結了共產主義在日本的發展。
當時他兜裏有封信：我與你並無私仇，但我不能讓你毀了日本的前途，實在是對不起！

二十天後，山口二矢在少管所自殺，年僅十七歲。

石丸想你打個j

做隻飽鬼先上路

轉頭就kill you

九成十細個果陣中過伏 搞到而家poor

支那人最鐘意偽造日本証件, 同老貓一樣, 老貓係咩國藉人士？

老貓後生喺黃金賣老翻games搵過錢，可惜之後冇轉型，又成日掛住call G, 後嚟敗晒啲錢，去打工又懶，四處被fired,搞到今日咁

老貓支鬼假扮日本人，遲早被日本佬擊殺

懲教署百周年Cosplay冇特務警察份？

老貓點睇九毛九，好唔好食

老貓勤力少少

而家起碼有兩層樓

而家都唔差，有兩部巴士模型

老貓有30條死氣喉珍藏

每日J一條

岩岩好一個月

31日就休息一天，或者轉J大波驊

RIP??

100毛better

巨乳之日常

now busy

老貓點睇

港鐵前線都係黃

ONLY YOU 開口埋口就bus

大波驊一出黎老貓既early

why so late?

似

cap大波驊新圖

too cold

股災start

一早賣晒

老貓點睇港共取消年初二射煙花？

《經濟通通訊社１５日專訊》民政事務局局長劉江華認為，政府基於公眾安全考慮，經審慎及全面評估後，決定取消農曆年初二的煙花匯演，相信市民可參與其他慶祝活動。（ｃｌ）

老貓只求派錢

老貓點睇美心派2000蚊利是比員工？

美心確認向全職員工派發2000元

劏房波99%唔派錢，呢條撚屌當庫房嘅錢佢自己嘅

WORK IS good

老貓太lazy

天厭之

冇錢派

美人員工：WE ARE SO RICH NOW

老貓點睇

have yau b 代言人

x2

u support藍店？

又一個藍絲

say blue shop is good

no show feet

老貓點睇林鄭

we are not blue c

請stop 誣衊行為

返工有利是想知U點諗

佢自己成日望港共派錢佢使，有錢派佢就撐港共

work in 藍店 = 藍c?

咁老貓食政府錢一定係政府支持者了

老貓食開嗰條糥米卷，裡面啲料支產嘅，所以佢係藍屍

coffee ready

巴拿馬

武士道is great

[極嚴重] 城大支那學生會搵緊人去武漢做義工

$20開工利是，車費都蝕埋

X2

never come back

共享731

Work 本身已經是meaningful

不應斤斤計較

Too

神風精神

視死如歸

當時

一人換一艦

too great

4獸：why not go to work? 撞艦冇$，窮

根本係支鬼dna

yes her

要炸沉一隻艦係現代科技都好難, 家下連核彈都炸唔沉一隻現代航空母艦

彩玉look like SM queen

What about you?

Danger 不了

Or only sleep important?

冇佢，日本已淪為 北韓2.0

以我所知北歐國家都曾經大量kill 共產黨

唔係一早赤化了

冇佢

now

冇ps5 冇AV 冇動漫.....

只有4獸成日提倡的 ：Work!、樓！

生存毫毛意義

世界成為工作地獄

（台已獨）蔡英文：北京需面對現實尊重台灣 台灣民眾有自己國家

老貓面對現實尊重在職人士, 連登網民有自己職業

個女心理ec 好耐冇見

ps5你都無銀買
AV你又唔俾錢睇
係你令人地真係工作地獄, 返工賺唔到錢

以前成日J

以前成日show腳，why no today

have失業津貼派$5800x3 later

大日本人最respect work

共產國家的人最lazy pig

武士道精神 = hard work & 忠心於master

老貓 : all are slaves

Why負皮

老貓不願面對!

正過xb漢服幾皮

完全吊起游g黎打

100% yes

啲廠都收爐

完全no need work now

close forever

老貓又浪費連仔資源, ban鳩硬

Is bad

石丸 同 游b 差d被送中

我上星期去黎

玩命

被自殺

好似你咁毒 唔敢出街咩

香港too danger(世界公認）

U一J又等fired, pls stop

高下立見

老貓點睇我個個星期6去行山

So healthy

老貓點睇9毛9爆升

支鬼

中国人瘋搶巴黎老佛爺 倒地仍爬着前進 法國人驚呆了

forever

無可疑

trap

永遠狙擊你

新措施被指無視年輕人 林鄭：已經有大量政策優惠年輕人

Free TG

丁利華

林鄭同老貓一樣hate young

老貓 如果你有網槍你會點用

新屋嶺？

丁利華行山失蹤案

catch girls

non stop bubugi

老貓 你信唔信4獸會送你入新屋嶺

老貓，4獸可以派錢畀你，要幾多

條女會咁下場

點解你咁變態?

點解你連街都唔敢出

u love popo & TG的話，可以出

老貓如果is日軍就會話:

Have coffee i go sleep

好想睇呢套 變態校園AV

被踢爆

熟女系

鬼畜系列

老貓鍾意彩玉?

結局

老貓 love 邊 type 女性?

高/矮/肥/瘦?

老+肥

佢仲hate rich, 但又望X哥派錢比佢

老貓根本自相矛盾

老貓點睇支那人均收入少台灣人一大截走去笑人窮

肥蛆：好野嚟㗎 哈哈哈哈

似老貓性格

老貓點解你咁驚tg

TG有益身心？

支鬼say they 創世記 做萬物

老貓點解你咁細膽?天生?

老貓點腸李家超話警察武力低過示威者 要求買電槍休班用

電擊feel已上癮，同吸毒一樣

love the feel

u say all hk ppl

u 已上癮

好似鬼妺拍bubugi片咁，初頭勁難忍受，後來愛上個feel(幕後花絮講）

你乜都驚，咁點得

Normal hk ppl 會出街

返工都係一樣

老貓點解你父母都會出街

need buy food 比老貓

怕佢餓死

【山景邨雙屍】母子隱蔽多年 家中斷電斷糧水

都係 1 km內

唔覺

越來越痛苦

你怕唔怕將來係咁

鬼佬好多呢d 一人公司，本來一條麻甩，請條女拍bubugi AV

拍拍吓條女上曬bubugi癮，做埋人哋老婆，見過幾間係咁

會唔會本來就係佢老婆

根本香港日日發生

只是無可疑

close file

老猫怕唔怕將來孤獨?

唔會

初頭量產AV

嫁左人 會越來越少公開，跟住淡出

慣

娶av好似娶隻g咁

有d似日本AV引退，但鬼佬bubugi係嫁老細

仇g?

試著說 : real pure & ture 我已轉j

好暈

游 pure

仇 dirt

仇B現時係lihkg最高人氣女議員

X2

老貓不願面對游b已 none care

仇b是好女囝

老貓覺得自己仲有幾耐命

2047

why

邊個搞我X

end of HK

But u are chinese

TG ready

屯門公園又準備開戰

老貓覺唔覺得自己好食懶做

老貓有冇剪頭髮？ 今日我去剪已經係過年時段加價，額外多30蚊

quality of life

U = Dog's life

u 屯門，just wait for私鳥，free hair cut

食白饅頭？

人哋係牛屎佬，U又唔係，U有租收咩？

[url]屯門娜娜有ig啦 屯門阿伯鹹濕的秘密 快d上去丁爆佢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓J死未？

老貓學阿伯咁對腳震過貓王

All Ur 分身 or staff

老貓食糯米卷?

今晚曼頭送飯

老貓不願面對，rich就係好

起碼我地可以買ps5

no

制裁香港

may be polluted by TG

你驚唔驚會咁

u afraid 被自殺 好過

hk is danger

除咗走去荒島
有咩打算?

香港咁危險，U仲留喺喥？ U可以back to大灣區，U有戶籍

老貓點解成日眼紅富人同在職人士呢

老貓又 watch tvb

need charge

頭先無up完se 即發現怪bug

★iphone SE up ios 13.3後 發現恐怖Bug!

無聊

老貓點睇而家77台報新聞條女著薄黑絲

where?

坐低左冇得睇嚕 go xocat la

有bug通知Gay Cook, ur duty

U = 生果slave + iFandog

老貓點睇trade deal

頭2年2千億美元，1千6000億人仔, 1年雙11大概2000億人仔, 年年要3次雙11既銷售額, 仲要係來貨價平起碼3成.

每年要3次雙11既出貨量, 國企要死3成先可以消晒d貨

唔會操作到，根本冇錢買

呢條友買咗20萬NAS同Harddisk, 唔知堅定流? 如果堅嘅真係痴線

以前有見過, 我岩岩砌NAS時, 見hkepc有人介紹用隻要俾錢既NAS OS, 條友都成百部HDD raid埋, 果個NAS OS, 可以唔同大細既HDD都raid到, 不過我反而想知係用咩牛拖住d HDD

究竟有咩嘢咁多backup, 開pornhub咩

我3TG raid1, 都未用到1TB, 用得幾百GB

老貓唔知係咪買咗廿萬以上死氣喉，搞到家陣咁霉

我2個8T裝無損左左12T左右, 1隻8T裝戲, 1隻8T裝相, 仲有未有NAS前, 10隻8隻2-4T既
external HDD裝戲,

不過外置都壞左有1半

老貓又一城重開, 今日係咪要去Apple Store朝聖？

我拖喺router隻1TB USB 2.5"硬碟，經過ASUS RT-N66U, 再去RT-AC86U,到而家Synology RT2600AC, 仲係未壞，水牛牌嘅

一年前入個NAS backup就係驚佢壞，話晒用咗7年有多，AC68U用咗5年都壞咗，睇個勢頭隨時用上10年都唔止

家下有netflix, spotify 都少左download戲, 但netflix d電影真係好柒唔好睇

我好傳統，買Bluray睇 所以唔會點download，碟舖、Amazon有特價就買，CD都係，不過CD 會自己ripped 無損方便Volumio用同擺落電話先要backup，重新做工程太大

深水埗黃金有個阿姐同阿叔睇檔嗰間賣水貨Bluray，正版嘅只係唔同地區，買Concert Bluray好平，120蚊三隻，有啲舊片或者日本電影，香港根本冇出碟嘅，不過未必有中文字幕

旅行相用電話影嘅，加哂都係幾GB嘢，就算冇咗都冇乜所謂，所以用嚟用去都唔夠1TB

話說香港CD舖好多外國CD根本冇賣，例如Lady Antebellum最新呢隻Ocean專緝，CD Warehouse同旺角女人街兩間都望過唔覺有，唔知係咪漏眼？最後都係Amazon買，9X蚊港幣美版免運費，仲送埋Amazon Music嘅MP3下載，問題要填US地址嘅，即係香港冇用

蓋清點睇Omega出咗隻007 50週年紀念版潛水錶？

年年都有唔同名義紀錄版

睇上去幾靚，7007隻就限量個毛 不過212000新台幣兌番港幣5皮幾，唔算好離地好似只有專門店有售，唔知有冇折頭？

家陣買勞力士咪仲癲，根本任何運動款鋼錶都食炒，只係溢價程度

n年前買過omega speed master， 個芯上錬好重, fing得郁隻手, 家下連錶都唔知放左去邊搵唔返

我冇買過omega錶但試過，覺得錶款唔吸引

同比撈真係靜好多

唔鍾意手上鏈

老貓買左六合彩未？

勞力士家陣變咗投資品、現金流咁 已經唔係消費品奢侈品

肯定勞力士特登搞到運動鋼錶供不應求，玩「得唔到係最好」嘅飢餓營銷策略，谷人買貴金屬同鑽石版本，幾年前轉亂碼流水號就係等你計唔到生產數量同有冇停產，越難買啲人越趨之若騖

佢一票中頭獎都唔會請我哋食飯，好撚度縮

似, 我地仲平時對佢咁好

話請食麥記25蚊餐 (可加大)

枉我哋當佢兄弟

越孤寒越冇錢

支那=灰姑娘，到12:00 am 變begger

Vicf 路由膠確認

WHY SO EARLY

壞咗唔買點用WIFI?

老貓又試IOS BUG
SO BUSY

老貓 is 生果free slave

商場free wifi

求其寫個US Hotel地址就得

支那人話小粉紅自干五係自帶乾糧的五毛

咁老貓應該算自帶乾糧的it dog

Vicf表示

點睇支那狗係網上話中交貿易吆支那大勝 美國玩撚完

Only u love 支鬼產品

You always 出殘體字

應該強制支鬼賤賣港樓套現救國

係咪買曬美國農產品

等佢地餓死人食人

絕望等死，中國企業喊咗

林鄭月娥：不能接受有人形容香港出現警暴

老貓知道哭是沒有用的

應該叫屠殺

王傑隻歌

ALL YOUR STAFF
奶波魔
三色貓
鳩硬
老貓

141反應好？

99% 似

老貓電話都係 SET中文簡體

之前佢部iPad 露底啦，個個人用NordVPN都係英文或者正體中文，係得佢殘體，仲企圖屈VPN供應商奶共

老貓最奶共先真

老貓奶共、超越成蟲

佢去app store出一大量支那app

一定download埋唔少愛奇藝, 抖陰, 拚多多

最2日仲send wechat俾nana

就呢幾條友叫「反應熱烈」，咁呢個post狙擊老貓嘅人叫反應超預期喇

100%

5條友圍爐

GIF

老貓冇力還擊

is ur duty

say many x 100000000000000000 tims

5條友申請游G蘿蔔糕，「反應好」，增加5嚿=5個名額，即係每人2嚿

老貓想年30定初一出黎俾你打鑊？

老貓點睇?

更值得花時間的事業規劃 - 投資者

資本社會中，只有擁有資本的人才有機會擺脫成為奴隸的宿命。今時今日，投資的門檻已經越來越低，若不把握時機在打工之餘建立自己的第二職業──投資者，人到中年，後悔莫及。

this 5

游G蘿蔔糕 = 恆肥鳩汁蘿蔔糕

其實喺街市買加工射啲鳩精撈啲鳩屎落去就係，老貓表示

佢見識少

see see

但共產主義注定滅亡

因為個個做lazy pig none work

老貓點睇林鄭答問會，同你比有咩分別

我是小皮球(蓋 分身)....

reply

認識了 J慧中時間（2）之後come in果批壞人（Vxxx、牙XX....)

人工

我幾時出現

u no answer always

need check

我高登年代已狙擊你

我十幾年前就狙擊老貓

See #114
2013年

★[悲！網民已經忘記]2010年10月28日高登慘案

老貓點解你開新acc都有icon?

老貓點睇外交部話支那no poor

old man

以前開落

禽日都仲講武漢海鮮市場係從來無野味賣

check到未

bad guy

#14

支那g worm特別迷信野味

#102 回復爆出老貓當年已幫壽司達含J,仲MSN傾偈,老貓U個MSN名係乜?

條女去左邊？

#11

#35老貓係民建聯支持者

果個係 禿伯(hkgolden admin之一）盜用me AC

#38

老貓點解咁多年都J仇狗達?

老貓點睇我#98個時間錦囊

not me

是#33提出

我係中國人啊屌翻版

dont believe

u 讚同

u say u are rip

just lm

how dare u

老貓check到4獸幾時出現喺牙中po未

老貓過年要唔要同你去買新衫新鞋過年？ free for you

未

老貓一出PS5我買咗送用緊嘅PS4比U連games, 唔使等減價

No la 老貓呢d燶閪就係趁過緊年果陣淡季貪平先買鞋

強烈對比，一個長裙 一個短裙

7年前
#3我問你搵到工未
老貓：未

★清醒吧港奴！唔食老綜+公屋，你甚麼福利也沒有！

有冇感激四獸陪咗你咁耐

咁耐都冇餓死,老貓肯定食開樹皮可以生存

100%支鬼,普通人做唔到,食屎同樹皮支鬼先得

老貓舊登臭史, 佢自己都不願面對,做埋25仔,賴牙JOE

以為呃到lihkg son

老貓點睇你舊POST

總結

老貓點睇4獸掌握your咁多黑材料

新女 取代岺？

better than 牙中

似

牙中永垂不朽

擺明 扮 岑look

岑 or this new girl

which one you love better?

老貓又被踢爆 都話左隻臭貓最信唔過

this

岑 older

做it?

slave

看更now只請退休po，因經常涉及政治

SLAVE CONFIRMED

阿差(大隻）/退休po

100% sure

支鬼CONFIRMED

老貓 is King of slave

#33

分身list

今日特價

POSITIVE COMMENT

老貓請回應

當時約天才 焗你去淘寶買籌

老貓根本就係liar, 支鬼集一身

why 4獸no need 淘佬買籌? Dont cheat us

U係淘佬打手&支鬼

原本老貓is支鬼dna

New come dont know!

now 支鬼唔敢來hk

當然no need

連登五毛分化狗睇怕有佢份

X3

老貓係咪可以拍套巴士男？一眾網友幫你搵工

消委會建議購買燒味時「走汁」或「走薑蓉」

政府成日做埋d on9野, 我估好快出面食野係咩都無汁, 加汁收10蚊, 好似走塑咁

老貓點睇自己成日俾人狙擊

老貓分身or staff開po

淘寶集中討論區 (1)

語氣一樣

咁不如學老貓餐餐糯米卷

會死人的

老貓今日入馬會會唔會俾人逼死？

老貓同門口班廢老一齊食中南海

need ask 老貓

透過 HKG Web 分享一則貼文：【娛樂台】其實娜娜幾多歲？（有圖）

好似話AV女優引退五年以上
可以要求片商將佢嘅所有作品下架

有老細埋單fatfat啦

佢有九條命
而家呢條剩返三年左右

2047

all die

最近 AV 經常把97年左右作品重出

d畫質

9 x 3 = 27
2020 + 27 = 2047

you 有信心過到豬年?

岩你，鐘意老野

鬼佬pornhub啲creampie片都OK
早排有啲couple片
其中有個叫Lindsey Love嘅
而家玩埋俾人妖中出
佢條仔應該變咗SP，戴晒帽

仲有個叫Emily Grey都唔錯

最鍾意睇啲固定couple有外遇

林鄭月娥：一國兩制行穩致遠 2047後都不會改變

4獸life

rich通常長命

請參考何紅申 綠叔 之流

see see

新雄g 主席大佬

神童輝呢？

收尾幾年行乞渡日

老貓點睇我送大禮

如果我今晚一注獨中六合彩頭獎，留名者抽一個...

人地屌過女明星, 你只屌過死氣喉

後來poor了

老貓如果有得俾你做陳振聰你做唔做？

老貓免費都制

風水巴士

dont like小甜甜

老 + 肥，100% match u

Dont believe

You love 老西殼

why so many ppl 曲線狙擊 巨乳？

可能嫌唔夠老

老貓食開呢款

love 游b style

鬼

G worm confirmed

游b look like以前星矢 雅典那，

雅典娜是處女神喎

無意找到呢張傳說巨乳（留意下體）

match yau b

pure & true

公海公認pure

Dont cheat us

牙中is mk

外國傳媒訪問，yau b say she never watch AV

but u love $$$

好平常呢啲

老貓幾十歲人點解仲咁多幻想，你年紀做得人哋老豆

u mean sex only for young ppl?

how u can get sex?

老貓: Fuck 死氣喉 is the best

is U

Dont believe

Call g

can learn from 蓋

he is g深 g worm

你自己都叫

Why 笑蓋老母

老貓過年食咩餸

勾搭？

屋企煮乜食乜

佢g深

你老豆老母有怪你唔比家用嗎

no

they also eat長生津

Match

why 好治癒post之前，好少Lihkg仔用gif

現在用gif用到排山倒海

老貓 effect

糯米卷+饅頭?

父母有冇叫你搵工

老貓証在watch tbb

FCed

點睇監警會延遲幾個月出報告

finding中...............

鱷魚講貿易戰，U有冇睇?

鱷魚啲嘢太表面

嘥鳩氣嘅，有冇都一樣

拖到6月都唔知出未

same as $4000

六合彩頭獎兩注 瓜分1.3億元過肥年

老貓當佢神咁拜

馬會自己中

有多兩件去完武漢返香港中新sars

插住屌緊

牙中好似仲有張有黑鬼嘅

blacked

oh no#upset#do
BBCblacked
慧中俾黑人精子侵入咗

賊人當街強搶勞力士表 男子大叫「打劫」保不失
【星島日報報道】屯門鄉事會路今早9時多發生街頭劫案，一名男子差點被賊人搶去勞力士腕表，幸男事主大叫「打劫」，驚動巡至的警員，立即上前將賊人制服，賊人及男事主均報稱受傷，由救護車送院。

來源：
... 4%B1-033100568.html

晨早流流見到柒婆喺新聞節目，真係屌佢老母

老貓有錢買榮光歲月嗎

前個月係duty free見 salute 1400蚊支無買, 今日見加到2000+

九巴痴撚左拍套九巴Disco

老貓J左幾多次

老貓新年派幾錢利是比樓下保安

佢問人逗

老貓: x 10000

啱啱支境返到香港，深圳火車站冇撚晒春運，支鬼公安多過搭車嘅人，支共睇10:00點作條GDP, 5.9%官方數字機會高

裁員裁到仆街都有6.1%

去曬做外賣仔呀?

支共GDP同港共通貨膨脹率一撚樣，以取樣做手腳，搬數字兼做假數，笑吓就算

呢2年去深圳北多坐高鐵

支印啲數據一向水份多

做滴滴都死, 好多係簽左3年約無得唔做

太多人做吧

真係以股票去睇, 內銀已經係全支那最賺錢企業, 以939 10年前股價係7蚊樓上, 支那當每年有7%升幅, 扣左5%派息, 股價仲有每年2%升.

10年升2%都股價扣埋息都仲升差唔多仲可升20%, 今時今日股價理論上係8.2以上.

最賺錢既企業係股價都反影唔到出黎, gdp條數算撚數把啦

搭黨鐵羅湖站上車，喺車廂啲廢老咳，我除咗過關同食嘢除低N95口罩，全程戴住

黨鐵最撚高危，入支境焗搭，平常唔會坐，迫嗰時人與人距離太近，空氣唔流通，病毒擴散容易。

巴士都係，老貓好易中招

老貓點睇仇B IG寫「貓肥屋潤」揮春

amazon買嘅N95又幾好，呢隻呼吸容易，呼氣有位去，就算戴眼鏡都唔會有霞氣上嚟，罩邊非常貼面，冇機會漏氣

點睇教育局點名請退休黑警做學校監督員

話唔定噚晚rip咗

老貓都有前列腺肥大

老貓肯定有去又一城，表示要睇鼠王芬

梁美芬到又一城辦年貨

老貓，48蚊自助餐諗唔諗?

too expensive

我哋請佢食足1星期

西九有度50幾蚊自助

12點都唔見人，已RIP??

老貓又可以做鐵膠2月14號可以搭馬鐵去啟德

老貓表示:

老貓會開香檳慶祝

仲未見人

RIP

老貓100%噚晚武漢肺炎發作, 併發性病rip咗

老貓終於rip

too cold

有d sick

no

wait流出

why always sick? 死氣喉too much confirmed

不嬲no

Cold 就 sick 你係咪冷血動物？

老貓過去XOCAT standby , no lazy work

點睇6X歲老坑（看更）每年乞 利是

六四 永遠23

已FC

佢包養 3color cat?

你過幾年都一樣

可能 游b做大總統

學人

游G就算把啦,OUT晒,家陣lihkg係仇B睛B天下

老貓正一古代人

今日邊度凍呀

你有病應該食藥

how about周庭，差不多同游b 同期

但周庭 still active

Yau b 半 rip

巨乳最愛的五十嵐，現在淪為bubugi toy，今日出左bubugi AV

轉會吧！j仇b時間又到了！

唔怪得成日話busy

ready

coffee

is U

day day sick

me weather effect

巨乳---bus effect

You have 類風濕關節炎?

U = weather + bus effect

支共港共啲嘢信一成都死,日本越南泰國都發現武漢sars, 支鬼國竟然除咗武漢其他地方冇, 邊有可能

肯定情況嚴重, 唔戴口罩去公共場所very danger

Or tg

好多女優參考游b look，證明高質

仇/晴 完全冇女優學佢哋

周庭都有少少女優學佢

周庭 女戰隊

蓋老母只信黨

周庭,仇B&睛B受到日本網民推崇,游G除咗搞撚屎蘿蔔糕有幾條傻仔去抽獎,邊有人理佢? 老貓咪喺度hard sell啦,過期嘢嚟

一早話street=danger

只有4獸信黨，話street=safe

仍然冇問題,me大把口罩

小皮球下場

老貓請勿造謠中傷4獸, 我哋有律師團隊,可以民事起訴U

老貓口裏游G, 身體卻是周庭

變節鳥

Still new

點睇支鬼偷海沙偷到去台灣,港共接賊贓?

台議員稱接檢舉內地船盜台灣海砂 供應港機場三跑填海

台灣桃園市議員楊家俍日前在社交網站發文，稱接到檢舉有內地抽砂船盜採台灣海砂，供應予香港國際機場三跑填海工程。

楊家俍指，早前台灣海巡署已查獲內地抽砂船在澎湖及馬祖盜採海砂，而他接到檢舉，由於香港機場採用填海造陸的方式興建三跑，需要大量海砂，在海砂價格倍增下，每月有6艘船，盜採5至7.5萬噸左右海砂，來往於台灣和香港，供應三跑填海造陸。

楊家俍表示，已將資料備妥，將交由海巡署等相關單位進行調查。他又提到，三跑填海造陸的海砂，主要供應來源是福建九洲之星集團。

機管局回覆港台查詢，稱規例要求三跑道系統項目必須遵守香港法例以及填料來源地，局方會嚴格執行，對所有向填海承建商供應填料的營運商的要求亦一致

霍家

老貓點睇牙中而家差唔多日日有
越黎越紅

老貓不願面對

對腳好搶眼

台灣應該硬淨啲, 海警發現即拉人,拒捕就開火,支鬼打到佢驚先得嘅

牙中

遲啲星期六日都有

今日幾靚吓

no

all 文化節目closed

巨乳NG many times

老貓唔CAP圖就咪阻住晒啦

cant cap

is tbb problem

Why coffee can?

老貓你就係太love搵excuse

Useless

人哋睇牙中，佢就搞啲巴士嘢出嚟阻頭阻勢，係巴膠先會咁，以為人人love睇巴士

點睇收成波話唔可以再忍立法會議員係議會講政治

陳健波：不會再容忍議員藉會議表達政見

佢都痴撚線嘅，議員唔講政治講叫雞? 白撚痴

呢排咁少上來?

唔表政見 唔通表你老母咩 收成波

李婉華俾加拿大奶共電台炒咗之後開咗youtube channel同FB page 連登仔快like!!!!!!!!!!

老貓 俾第二個大波華你j 下

Busy hall life

晚晚醉/play with 女女

Cow掂未

老貓晚晚糯米卷/play with死氣喉

唔輸蝕

老貓晚晚tvb 新聞聯播

老貓，識唔識文言文？

慶豐八年，鶴赴美，署《華府條約》。或謂之喪權辱國。鶴曰：“喪權固然，辱國則非。百姓得利，何辱之有？辱趙而已。雖然，吾知李少荃事。”

既返，上召之，不樂。鶴曰：“陛下當效勾踐。”上怒：“朕貴族，豈可勾賤？此約已往，朕當廢之。”

鶴出而悲戚：“吾非李少荃。”人莫知其意。

《赤書 · 劉鶴列傳》

Bus life

又講bus

is巨乳 not me

老貓嘅網評員小組嘅通告，老貓小心扣錢

老貓馬上停止抹黑行為

老貓你又唔出街又入個武漢Sara post?
仲要認同個維穩5毛

now做看更 要求 處理政治任務

Mk no it

點睇黑警日日都發現槍械炸彈

Deep web 買?

黑警話係街截查都搜到槍

MK Yes TG

MK變死城

ps4 水貨110V 要買轉壓牛，仲唔知有冇中文？

唔怪得豬肉加價咁多，狗個個拎兩嚿喺身隨時砌

媾緊另一件

黑獄十大“屈”刑 尿架 射水炮 雞姦 食番梘 剝光豬 打藤 頂心杉 吞玻璃 通櫃 灌頭髮水」。

游b 有冇try過？

平過Amazon

US制裁支鬼老翻協議，會否影響AV seed供應？

夜總會爸爸 你問我答

老貓，rich can 玩女 唔駛玩死氣喉咁寡

夜總會主要for隊酒/show off

玩女 係次要

（例如玩瀨屎、奶腳，d人通常去141）

落club傾生意

老貓點睇 美國會唔會太跳皮

笑死！原來美國逼中國買返自己出口的稀土！

睇嚟老貓都係 色途老馬 g深g worm

Fced

watch too much蓋老母post

專落ssp玩老g

Dont believe

U are g worm too

U唔係話腦場最黑暗咩？ U一向吹奏淘佬㗎喎

買pornhb account咪得，怕乜？

老貓點睇黃子華

here

聯盈公司夜冷
地址：深水埗大埔道244號

pornhub d 片全部係d人BT down完，再up上自己AC去儲

冇seed 那有片

所以好多人private d 片

幫老貓開年

老貓係鬼
FCed

楊EC is yellow

應多幫襯

X2

Need

突發: 蓋ching叫完雞冇拉褲鍊比人捉住做訪問!

推舊post 咩居心 please show respect to your master 4獸

神蹟！老貓竟然落街

屯門公園直擊 行動不便持拐杖阿伯聽見娜娜唱歌後即場動L起舞

娜娜 is 新的彌賽亞

老貓一定有去醫陽痿

以前睇星矢，雅典娜又係一揮權杖，五小強立即回血

楊ec

Who is 連登5小強

I thought u would say

石丸 老貓 危險爺爺等

新新約性經

娜娜福音 第一章第一節

有行動不便手持拐杖人士，在聽到音樂後竟然跟隨音樂節奏起舞。

[有圖] 32D鄧紫棋床上玩擘髀：叫我金毛獅紫！

老貓至愛 充滿支那味

娜娜說:起身比貼士

阿伯馬上起來行走

專醫陽萎？

match!

老貓現正watch tbb

FCed

老貓原來做過好景派卡片師

有料爆？

why

work = have$$

好景 Office 二十年前有全港第一檔 賣 美腳、腳板底、video/寫真 的shop，（xocat愛好者開的）當時要鬼鬼鼠鼠，

因為當時d香港人認為戀足是變態的

二十年後，連奶腳都變成正常

點睇116515LN排到正價

現在d港女反而唔敢隨便露腳（覺得腳=胸），參考電視台女MC遮腳大過天就知

但以前d女反而以為腳是冇人睇的，狂show，當街玩腳

可能有臭腳問題

游b also sick

why 同 石丸去完水塘就sick?

H5N1

VVVIP ?

玩野外露出之過

老貓RIP

本身係鋼帶，我去14樓配多條原裝皮帶，冚家剷當時都3000蚊，而家chrono24估二手價都唔蝕好多，記得嗰時行過灣仔無良記，身痕走入去打個圈，叫佢拎出嚟睇吓嘅啫，點知戴起咗比佢sell到，除唔返低，比咗95折，好似25000蚊左右，而家大花版停咗產，舊版用ETA2824-2改裝，錶身薄過新嘅自家機芯，準確度極佳，同勞力士冇乜分別，係儲能少得38~40粒鐘

所以如果預resell value，買刁陀仍然好過買GS，蝕都唔會好多，而且刁陀維修費冇GS咁甘，GS講錶殼，刻度同針係超靚，9S機芯亦極好，就係售後服務唔得，到今日都唔知GS有冇免費認證服務？

GS擁有一隻之後都唔再考慮，除非好吸引

老貓出街買糯米卷時被.....

99%

weather too cold

sick?

越嚟越晏起身，Rip soon

more sleep more health

Then why u always sick

點解你成日病

呢個deep web根本係早期4獸試vpn時扮的

一齊討論Deep web讀心網站Holy 3都市傳說

當你進入網站後，他們三個開始時都不會說話，只有當你開始發問時，對話才正式開始。但緊記一點，他們三人只會回答問題，而不會回覆任何敘述性句子，但有網民說只要你在任何句子尾端加一個「?」，他們也會回答你。通常首先開腔的是那個叫M44的網民。M44是個低能兒，只會回答「是、否、開心、傷心（Yes ,No ,Happy ,Sad）」。曾經有個網民問他們「你們是誰？」，而M44的回應是「NoooNNo」。

當你忍受M44那些無厘頭的回覆一段時間後，更難頂的AndrewS便會加入對話。AndrewS是一名奇葩，他基本上不會回答你任何問題，只會改寫你句子的結構。例如你問「你好嗎？（How are you?）」，他會答「好你嗎？（Are you how?）」，或者你問「你們住在哪裡？（Where do you live?）」，他會答你「住你們哪裡在？（Live you where do?）」。

當你開始感到灰心之際，認為這個傳說中的恐怖網站不外如是之際，Ariana便會加入對話…而這就是你夢魘的開始。

「你還記得Mark是誰嗎？」

老貓咪loop舊游G圖，none watch

當你進入post後，他們三個開始時都不會說話，只有當你開始發問時，對話才正式開始。但緊記一點，他們三人只會回答問題，而不會posy任何述J圖，但有網民說只要你在任何句子尾端加一個「g」，他們也會回答你。通常首先開腔的是那個叫Vicf的網民。Vicf是個低能兒，只會回答「coffee、ready、more」。曾經有個網民問他們「你們是誰？」，而Vicf的回應是「4獸」。

當你忍受Vicf那些無厘頭的回覆一段時間後，更難頂的 蓋老母 便會加入對話。蓋 是一名g worm，他基本上不會回答你任何問題，只會 where have cheap g? yoyo is best....

當你開始感到灰心之際，認為這個傳說中的恐怖網站不外如是之際，飛鳥 便會加入對話…而這就是你夢魘的開始。

「你有冇去叫g?請回答！」

而不會posy任何述J圖

post

(多圖)搭巴士見到前面條女除絲襪...

石丸fatfat 又eatx2

why nowtv 新聞台 每次介紹樓盤都用 牙中bgm?

成日以為 做 牙中節目

點睇以前d睇樓節目 女主持都除鞋show foot
now no show foot

伊朗化

做主播直頭最驚人影佢腳板，以前根本唔會咁

Vicf不願面對

世界奇觀 係tst見到著藍恤衫冇蒙面有號碼黑警

你有冇叫雞?

u 跌入 時光隧道？

no

仇g

hk is safe now

老貓點睇仇B北角派揮春

與客人打好關係

feet?

believe hk gov

老貓點睇

今年IVE CIVIL HD畢業生公價已經升到35K...

老貓認咗有啦

打工邊有公價、冇糧出都得

膠乜，你自爆的

藍絲go hell

當時以為你問 蓋老母habbit

我深黃

屌那星，支Android TV Stick成日自己reboot，絕之要用電視機嘅Android OS裝埋kodi先得，以前唔裝落去係儲存太少，而家插多支USB 手指做埋系統存儲，夠哂位

老貓藍屍嚟

FCed

老貓有冇watch think big 天地?

no watch ttb anymore

New staff dont know

fired!

反正......

calling 總部....

巨乳二十號，馬料水被巴士重壓，外殼凹陷，已被消毀

飛鳥十號，travel途中被導彈擊落，消毀

蓋一百號，深水埗一帶失蹤，決定放棄搜索

Vicf 三十號，屯門一帶被不明氣體腐蝕，操作不能，要求消毀

4獸公司破產不是夢

x1000

X2

老貓 = x 10000

Amazon

PC Engine Mini 迷你復刻機訂單慘淡 Amazon專賣成原因？

日本Business Journal就對此作出客觀分析，第一個原因是此機只在Amazon專賣，沒有發放給小店零售，可能原目標是避免市面上有積貨，最壞的情況會值崩，但這樣做就變相的令消費者訂購數難以變多，因為在街舖也無法預訂。

老貓跟我出街睇下有幾safe

求其公海都search到大量hk近況gif

safe?

Are u

你果d舊gif
now黑警冇蒙面行bit

現在仲得人驚

靜雞雞鳩拉

好人好者怕咩
幾時跟我返鄉下拜年

老貓 你過年要返大陸探親嗎

蓋=1000% blue

我deep yellow

no

no relation with支

蓋清最近仲敢唔敢去澳門Call G???

你全部親戚係支那

父母有無兄弟姐妹在大陸

老貓open new post no lazy work

no urgent need

4獸話ok就ok

現時唔同

已大國崛起

dont believe

支那all fake

毒氣

拒交代毒氣 屯門區會反對警加薪

何文田soon

早排財經台d人，因運動將d $轉來轉去

現在運動靜曬，會唔會又back 返

老貓睇緊勁歌

Buy港樓

rise back?

美聯主席：社會事件緩和，樓市「小陽春」已開始！

use time to sleep is better

跟我買勞力士保值 一月一又加價

老貓鄉下有冇份 老貓返上去春運探親果陣因住奶野

大量港支返鄉下帶肺炎返黎 二月爆大鑊

老貓點睇黃子華？

no watch him

老點點解1點仲唔瞓

你要open new post first

咪係，而家都未open new post，need bin

今日13度，老貓呢類廢老牙撚烟，隨時rip

老貓妒忌

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

老貓凍rip?

no ready today

no need wake up early

老貓點睇隻英國黑妹？

who?

王子老婆

dont like watch black object

世界末日

咦？老貓13度竟然未rip?

已rip

Only is 殘存腦電波

頑強生命力

似，存在喺網絡只係老貓一組腦電波，肉身已滅

女神都病啦（yau b)

女神有不死身

甲由?

星矢

石丸 is 一輝?

點睇 當年達哥唱星矢

嘍羅

中傷石丸，圖已cap

通知石丸處理，U die soon

石丸busy now 雅典那病左，佢need守護

He will kill you soon

恆肥好得閒，唔係點會整蘿蔔糕？

no need 石丸照顧

老貓有冇watch j2 聖鬥士?

d畫勁核突，以前 荒木申吾 畫功正好多

變曬女人

佢個plan 不嬲 kill巨乳係first target

Yes

變性了

變性鬥士

★J慧中時間又到了！（109)

性鬥士Yau b

性病鬥士 老貓再世

Today表現唔錯
自動自覺

可以獎多2條糯米卷

聖鬥士比中共打死左

老貓點睇依家玩到一個街口一隊狗？

no

need watch pornhub later，所以開定先

Good boy

老貓不斷被四獸佢，開始識自動自覺開新post，有覺悟

支鬼同老貓一樣係需要管嘅

希望老貓慢慢被感化

1001

老貓點睇今日個集會

still have many space

狙擊U嘅正義之士去晒集會唔狙擊u 住 俾少少喘息空間u u 就諗住三分顏色上大紅 睇嚟 u need non-stop 狙擊 不能鬆懈

993

老貓必須rip

老貓請停止9up

997

998

999

1000 老貓rip